#A969就快產卵

老豆搵仔

我信仲有好警察

生雜種

祝佢母子平安中武漢肺炎

乜水